中國人墮億元網上投資騙局 來港拉橫額向傳媒求助

來自深圳的10多名男女，今日帶同橫額到將軍澳《蘋果日報》要求協助。

受害人盼香港警方可以介入調查，協助追討損失。

再有內地人墮投資騙局來港求助。來自深圳的10多名男女，今日帶同橫額來港到不同的傳媒機構求助，他們指在內地墮網上投資騙局，聲稱估計有多達2萬人中招，涉及款項高達20億元。

受害人陳小姐表示，她及其他受害於內地網上平台得知一個網上借貸投資計劃，該公司聲稱事主們投資一定金額後，可獲豐厚利息。陳小姐不虞有詐，曾投資120萬元，但只是在起初頭兩個月能收到利息回報，之後便收不到利息。陳小姐指曾向該公司投訴，並要求退回本金，詎料對方稱只可退回4成本金，她拒絕接受。陳小姐其後在深圳報公安，得悉有約2萬多人墮同一騙局。

再有內地人墮投資騙局來港求助。來自深圳的10多名男女，今日帶同橫額來港到不同的傳媒機構求助，他們指在內地墮網上投資騙局，聲稱估計有多達2萬人中招，涉及款項高達20億元。

受害人陳小姐表示，她及其他受害於內地網上平台得知一個網上借貸投資計劃，該公司聲稱事主們投資一定金額後，可獲豐厚利息。陳小姐不虞有詐，曾投資120萬元，但只是在起初頭兩個月能收到利息回報，之後便收不到利息。陳小姐指曾向該公司投訴，並要求退回本金，詎料對方稱只可退回4成本金，她拒絕接受。陳小姐其後在深圳報公安，得悉有約2萬多人墮同一騙局。

有事港毒果，冇事大深圳！！！！

陳小姐又稱，經一眾受害人追查下，得悉涉案的公司在香港有6-7間子公司，10多人今日相約來港前往將軍澳工邨，向包括《蘋果日報》等傳媒求助。受害人盼香港警方可以介入調查，協助追討損失。

大膽 想用明朝既劍斬清朝既官

要求非洲埃塞俄比亞政府介入敘利亞內戰

咪搞亂香港
收咗錢

其實描述得咁詳細想點？
教啲人點做賊去搵水魚？

保險雞呃sugar daddy準備俾人追殺

竟然搵蘋果

lm

關香港咩事？

唔係去北京竟然黎香港，
黎香港唔去西環去將軍澳
支那柒事香港報開，不過你地係支那睇唔到新聞唧

你小支那巧取豪奪香港人咁多錢 而家俾人呃返些少都唔夠找尻鐵同講豬O條數

關香港撚事咩
呢班仆街黎香港就聲大夾惡
係大陸就死狗咁 垃圾

大陸乜L 都話香港公司架啦.
問佢office 地址, 電話就er.er.er...都唔使問佢商業登記.

仲要搵毒果，唔搵文匯大公

關我乜事？

點解唔搵大公文匯
都冇支那人睇毒果

班大陸人好搵唔搵,搵間最憎大陸人嘅報館,係咪比人水左。

勾結境外勢力

hong kong is not china

未中招之前，就扮大爺話香港冇咗強国照顧唔惦，中咗招唔去上訪，走嚟香港搵毒果幫？呢啲係乜嘢玩法？

no thanks

咁似曾相識

笑撚死

做乜鳩唔搵奶共傳媒?

你不是還有黨嗎?

藍絲mode: 支那邊會有呃人錢，肯定收咗外國錢同埋毒果抺黑支那

咦，罕見喎咁識規矩用正體中文寫banner
睇黎真係比人昆入肉喎

上次捉到個班唔係放哂出黎喇咩
仲黎示威托呀?

關香港咩事？係都上北京啦成班白痴仔

香港人墮回歸騙局 拉橫額向英美求助

大型P2P騙局!
支那爆撚到痴線果陣，勁快手掩蓋哂D消息。
依家呢班人衝落黎香港，都唔知仲返唔返到去

仲有英文

勾結境外势力 顛覆國家政權

有事唔搵黨同民建聯，走去搵蘋果

你們還有黨呀！

上面鬧就狠，最後都係會幫，你信唔撚信

《蘋果日報》係黨媒黎

P2P

抵撚死啦
睇蝗仆街好開心

死去搵奶共報啦屌你老母，搵生果報扥撚咩垃圾蝗

你係咪會俾click 蘋果先

無事就香港人西方走狗反骨仔，人走地留，有事就信香港仲有法治

明明勁多高登仔之前叫人白宮聯署，雙重標準

美國就大國
難道你覺得香港比中國大？
豈有此理
人嚟拖佢出去斬

其實想香港點樣幫